{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72778&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헬로우씨펜션"
    },
    "text": "高城文岩海辺徒歩3秒の距離に位置する宿泊施設です。 文岩海辺は徒歩2分、白島海水浴場は車で2分、天鶴亭は車で3分の距離にあります。 STAY3客室はカフェ増築工事で海の眺めが見えないので事前確認が必要です。 また、客室ごとにガスグリルバーベキューができるかどうかと海の見晴らしが異なりますので、事前の確認が必要です。 客室内では肉類(サムギョプサル/天ぷら類)の調理が禁止されています。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策を提供し、駐車も可能です。 全ての客室にはスパがあり、利用時間は8:00から22:00までです。 入浴剤は液体タイプのみ使用できます。 展望はオーシャンビューのSTAYとSTAY2、シティビューのSTAY3に分かれます。 ペンションサービスとイベント、朝食、カフェ、食堂、バーベキュー施設など様々な情報が提供されます。 利用可能かどうかとメニューの変動はペンションの状況によって決まります。 最大人数の超過、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入り、火災危険物質の使用などについての注意事項があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は高城文岩海辺のすぐ近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはどこですか？",
            "answer": "徒歩2分のところには文岩海辺があり、車で2分の距離には白島海水浴場があります。また、車で3分の距離には天鶴亭があります。"
        },
        {
            "question": "STAY3客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "STAY3客室はカフェ増築工事のため、海の眺めが見えない場合があります。事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューができるかどうかと海の見晴らしは違いますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにバーベキューの設備の有無や海の見晴らしは異なりますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類（サムギョプサル/天ぷら類）の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にスパはありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室にスパがあります。利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は何を使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は液体タイプのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は何種類ありますか？",
            "answer": "展望はオーシャンビューのSTAYとSTAY2、シティビューのSTAY3に分かれます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションサービスとイベント、朝食、カフェ、食堂、バーベキュー施設など様々な情報が提供されます。利用可能かどうかとメニューの変動はペンションの状況によって決まります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入り、火災危険物質の使用などについての注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 636
    }
}